# Д/з: сервис авторизации для парковки

## Я, Пользователь, могу оформить подписку для одного номера авто.
Поле запроса:

* auto_number int

Адрес метода: `/v1/subscription`  
Метод `POST`.  
Ожидается ответ с полем:  
`success bool`  
Если запрос обработан успешно, ожидается `success = true`.  
Нельзя оформить подписку второй раз.  
Ожидается http-статус `409 - Conflict` (константа в Go: `http.StatusConflict`).  
Ожидается, что http-методы, отличные от `POST` должны возвращаться с кодом `405 Method Not Allowed`.  

## Я, Система, решаю открывать ли шлагбаум для данного номера авто
Поле запроса:

* auto_number int

Адрес метода: `/v1/check`  
Метод: `POST`  
Ожидается ответ с полем:  
`pass bool`  
Если у данного номера авто есть подписка, ожидается `pass = true`.  
Ожидается, что http-методы, отличные от `POST` должны возвращаться с кодом `405 Method Not Allowed`.  

Перед сервисом авторизации будет сервис проходной (checkpoint), который будет вызывать сервис авторизации, чтобы открыть шлагбаум или нет.  

Рядом со шлагбаумом будет паркомат, через который клиент может оформить подписку.  

## Ожидаемый результат
Результатом выполнения ДЗ должен быть  MR в этот репозиторий (сделайте форк этого репозитория в ваш аккаунт).  
Дедлайн - 04.07